HA大會阿叔遞水比高拔陞

右上時間20:39開始

唔知傾乜呢

多謝醫護行動迅速

嘩屌呢個動作十足啲電影情節咁

影低呢個千古罪人

咩情節

我覺得好撚柒喎

有內鬼？

一定講是非啦

你屋企人係我地手上

今晚上我房

Coco 沖完涼啦，爽手啦

叫佢唔好亂講野

飲啦,屌係.

罷工救港
刻不容緩

：777傳話，亂講野，過唔到聽朝

hail hydra

叫佢收工

關鍵時間出現...
班醫護真係好耐性，屌你老母等你幾個鐘講埋同777一樣的廢話！